你比6個數字我 我買六合彩

是咁的 細佬我有80蚊喺戶口 想買8注六合彩
所以想請手足比啲數字我

1, 3, 5, 7, 9, 11

1 2 3 4 5 6

2,4,6,8,10,12

呢啲太簡單 唔買
利申 本人會判斷

我唔想要負評 我想要數字

我將樓上按次序相加 得出 4 9 14 19 24 29
先買一注

仲有7注

又叫人地俾數字 自己又話自己判斷選擇
咁其實你想點

36 12 17 19 25 6

買左喇 但我係相加曬啲數字姐 你有無呀手足

1 11 21 31 41 2

買24 12 36 48 3 15

7 6 8 9 47 49

8 19 37 28 34 45

2 6 12 26 37 48

33 11 45 24 9 48

中硬 放心

45 46 47 48 49 1